林鄭得罪咁多人，點解個樣仲可以咁囂？

吖 我諗住你得罪咁多人搞咁多事出黎
今次個記者會會嚴肅少少
屌你老母笑騎騎 輕輕鬆鬆咁
覺得乜都無錯
呢個唔撚係人黎

都唔care

嬲撚到震

唔知自己死到臨頭

江山易改本性難移

唔係點得罪咁多人呀

因為我晚晚比維尼屌閪

問責林鄭, 林鄭落台

聽日見

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

人無恥則無敵

佢一向都係咁囂
未做特首前已經係咁
689雖則戲屎 但都會照做下樣
777係點都做唔到 因為塊面好快會黑

我覺得好好喎 俾佢咁激一激
聽日150萬人上街有望

一係佢就on9,一係有後續，大家要小心

佢根本就活係平行時空
仲有下面班細既為左專權一定唔認錯
話咩有大量磚頭掟差佬 差佬受傷好嚴重
依D擺明就係一哥果邊放料 而佢自己唔確定就信曬
加上份人成日講得自己好勁好打得
就梗係市民既錯 逼我收番逃犯條例咁重要的既工作
如果唔係眾叛親離 佢一定會推到底

做特首最緊要無恥同埋連自己都呃撚埋